# Устройство отладчика - WMDebugger

Пока что см.

[http://вече.программирование-по-русски.рф/viewtopic.php?f=5&t=178&p=1029#p1029](http://вече.программирование-по-русски.рф/viewtopic.php?f=5&t=178&p=1029#p1029)

[https://forum.oberoncore.ru/viewtopic.php?f=22&t=1410#p26221](https://forum.oberoncore.ru/viewtopic.php?f=22&t=1410#p26221)

### А по сути:

* FoxAMDBackend.BohdanPC - пытается паразитировать на промежуточных результатах компиляции и создать файл Dpi
